個個都話捉鬼，講到尾就係你地無guts無信念

只要係岩既行動，打擊到對方既行動就應該做
咁多鬼埋到身仲可以制服你，係因為大家都無作戰既心態個個都係打既，班鬼邊撚到夠玩野?

用鬼俾藉口警狗暴力清場出實彈？ 屌你老母，今時今日仲同我講驚死人？ 已經死左嗱屌你老母，唔好咁多藉口去掩飾你地既懦弱

推

好多人唔夠警覺性

今日有班人不停出捉鬼po，話有捉鬼論，但其實鬼邊有咁易單憑外表比你睇到，外表亦可隨時改變，但有人開始用升級行動來區分，就開始有點令人擔心後續運動升級，會否受到群眾過分敏感嘅捉鬼論，風聲鶴唳四面楚歌所限制。

運動要be water，不分化不割蓆，但我看到了將來行動者（包括但不限於勇武派）面對黑社會無理的武力升級下，會受到捉鬼論所拖累而不敢行動升級。

捉鬼都要憑藉夢境現場各種行動判斷，大家要憑當下判斷，好好保護自己，亦要保障前線行動者嘅各樣流水行動，唔好令佢地忽然被孤立。

所以連登早就俾人攻陷左，俾人帶風向帶到痴撚線

睇定啲先，對家個手法明顯變左，睇清楚佢玩咩先再決定下一步

真

如果我係前線義士
見到自己做嘅野畀你地講到全部都係黑警做
乜野立會宣言 港人宣言全部鳩up
真係會灰

就係政權黑警暴力
義士先提升武力
呢個已經有足夠嘅道德基礎

不割蓆不分化
前線加油

醒小小
就算係義士做都入埋黑警數啦

成理和理非少少心理關口都突破唔到，企係到等俾人劏多。集會就集會，癱瘓就癱瘓，兩回事黎。唔敢做就唔好阻人做，一係你就咪撚過癱瘓。

依家咁既撚樣同4年前有乜分別？

大家係要一直做弱者，博畫面好睇同人關注，定真真正正俾到敵方壓力同損害？

屌那星，咁既閪樣仲想有人出黎擋子彈。真係唔鼓起勇氣突破關口，有乜資格對人指指點點？

一直以黎把左膠將示威者分做勇武同和理非，講到每個人出黎示威唔需要付出血汗同犧牲，有人會去搞掂。傻撚左呀？

問一問你自己，如果俾人捉既係你親人，你會唔會拼左條命去救？如果係對你重要既野，你就會拼左條命去保護。如果香港既基本價值觀同制度係同你信念相近，咁點解你可以少少犧牲都做唔到？

每一次都小心眼以己度人，屌人係鬼去掩飾自己既懦弱，難聽d講句只係一事無成既懦夫

有差佬臥底混入左示威者，你地竟然唔係擔心前線既安危，反而擔心所謂民意點睇，今時今日槍都開撚埋，仲想有乜底線？

咁請問直接阻遊客o岩在邊度先？

我個人認為癱瘓機場弊多過利，但係各有各做唔反對
不過講左話係癱瘓機場，成班企係到乜都唔做，想點？
你唔做都唔緊要，人地有進一步行動，又有乜好屌？